港版FBI飲酒走數扮大佬

貼人張證 唔好推

Don’t push

don't pish

記者朋友

樓主飲醉咗？
定on9

一定唔好推個post

96 廿一歲仔 仲細咩

做乜鳩

96年咁後生就走數比人捉
廢既

唔好推！

又貼身分證

電話㩒極刀

借力？？？

私隱

OK 報驚

咁好意頭嘅，888

?